恭喜睇到呢個po既連登仔，我有個令人振奮既好消息

我宣布終於到星期五晚，大家可以放假了

6日狗麻煩出返去

5.5日嘅聽日準時返工

恭喜世上所有返五日的孩子們

正常人都返5日
搞到自己隻狗咁為乜

我屌你老母

wfh緊

返6日嘅係咪全部工程狗？

星期五推post

WFH